外交部：香港金融中心地位非誰的恩賜

外交部發言人趙立堅：「中方已經多次就美方的涉港謬論闡明了立場。我想強調，香港國際金融中心地位是香港幾代人艱苦奮鬥的結果，是中國不斷深化改革開放，為香港提供最堅實有力支持的結果，更是我們一直堅決貫徹執行維護發展一國兩制，這一既定國策的必然，絕不是哪個國家的恩賜，更不是誰能夠予取予奪的。」

９７前香港已經係國際金融中心係東方之珠，中共口交部發言人有咩資格講ｄ咁既野？

講得冇錯，由市場決定
美國佬唔認頭，你話市場點諗

但硬係要講係中國人嘅恩賜

的而且確係香港人既努力成果，但今時今日係一步一步摧毀緊佢

你條漢奸up乜春
是強大祖國恩賜的的

屌佢啦 都話左係 基本發腐乳 基本發思賜 !!

香港成為金融中心前，支那好似仲係食緊草

求pin

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,對唔對得住人地？快D follow + 多謝人

是中國不斷深化改革開放，為香港提供最堅實有力支持的結果，更是我們一直堅決貫徹執行維護發展一國兩制，這一既定國策的必然，絕不是哪個國家的恩賜，更不是誰能夠予取予奪的。」

基本法腐乳?

我淨係聽過強國人話香港係靠中國

理鳩得係邊個既恩賜啫

總之全世界都知係 支那一手毁滅咪得囉

佢都來過理大。

趙立堅是漢奸嗎 明明是偉大祖國的恩賜

係港英政府同香港人過百年努力建設嘅成果

誰包唔包中國???

講真 其實係英國既恩賜

而家香港人咪努力反你中共囉

英國留低㗎咋！租客有責任還原交返俾業主，英國當年應該炸咗成個香港還原返撻爛地俾中國先啱。

要不是中央政府.jpg

下
香港97前已係金融中心喎
又關你中共事

香港國際金融中心地位是香港幾代人艱苦奮鬥的結果

英治嗰幾代丫嘛
香港人重要多謝你地搞到上面一鑊粥添

一係就英國
唔認就收返
而家香港人都唔想要
想同你攬炒

國際金融中心
無國際認受仲邊係國際

是党的领导和恩赐

其實冇外國勢力加持
我地幾代人成世做到隻牛咁都冇用

炒金融無外國勢力炒條毛。

其實唔係人地比，而家就快失去地位，係有人破壞
你睇痕止成份股裡面有幾多充滿水份既中脂股

冇英國人開荒，香港仲係條漁村
中國淨係識破壞

聯署支持封殺微信同TikTok

屌你老母

更唔撚關你班拗鬆佬事啦仆街

真呀 如果無英國統治...香港只係廣東省既三綫城市

好攪笑

當年無共匪「解放」上海
亞洲第一金融中心唔會輪到香港

個市場有一半係美國事，幾時見莫斯科做到金融中心？

香港國際金融地位係英國同美國各國共同創造.
與你中共無關, 中共只係利用香港國際金融地位方便之門去集資.
對香港人係食碗面,反碗底.

中共不依國際規則去操縱香港,
國際自然可以排除香港國際金融地位.
國際規則=>包括國際人權公約, 新聞自由自主.
中共現在明眼人都睇見假借國安法或法治去清除異己.
同去操控新聞, 國際投資離開香港根本正常事.

不守國際規則,但想得國際上好處.
呢個世界無咁便宜既事.

岩。。
不過一陣間就俾共產黨收皮

若用面積計算同好多縣差不多大

係英國令香港變國際金融 東方之珠
支那搶左香港之後 已經變成垃圾

是中國不斷深化改革開放，為香港提供最堅實有力支持的結果

香港人魚翅撈飯個陣你地仲用撚緊糧票咋
關你地閪事咩

名根本就係人地比

總之一定冇你中共份啦

得LA得LA
noted!

港幣LINK唔到美元已經變廢紙啦

講真，沒有阿爺，香港什麼也不是

大灣澳門上海海南

腐乳

dllm,敗也中國,成也中國

口交部呢句啱聽

關你班支那狗撚事，香港人學炒股嗰陣，班支那狗仲食緊草，日日都係吠，蛆國乜乜，蛆國物物

唔係誰的恩賜 但又係中陸既恩賜 屌你老母啦

關你撚事咩支那狗

又關支那乜事

之前吹到烏江水同糧都係大陸恩賜 而家金融反而唔係恩賜

冇英國連城市都做唔到啦

咁勁 咁唔洗理美國賜唔賜啦

老老實實 我想知無左中國照顧既香港係點
究竟係中國仆街定香港仆街 不如試一年啦
俾個機會大家

一定一定，用深圳上海海南島取代香港

一講到改革開放前香港已經發左圍就冇野好講

香港成功關好多嘢事，但唯獨唔關支那事囉

希望祖國繼續強起來
亮劍啦

已經收到風

香港幾代人艱苦奮鬥的結果? 幾多國家十代人嘅努力都做唔到國際金融中心呀，就憑你話自己係就係?

何況香港做國際金融中心嘅時候中共喺邊? 咪就係仲耕緊田囉，今日面皮厚到當左自己係呀爺，笑撚死人

我淨係想知呢班智將幾時死

美國放心了

是中國不斷深化改革開放，為香港提供最堅實有力支持的結果

仲好講
咪就係你地搞死囉

啱呀 所以快d 捧北京上海就金融中心啦

無國際支持的市場，仲叫咩國際金融中心，唔通係大陸俾咩

香港金融中心
係英國人領導
由香港人打造
關共匪撚事丫

一時又話係靠中國恩賜
一時又話唔係靠任何恩賜
精神分裂

市場決定, 而美國係最大嘅市場

咁就要試試佢啦。你老頂仆街就搵你祭旗。

美元流通量佔全球4成，支幣流通量有4%，4個％成國際金融中心？

英國留低普通法傳統
都係一個香港成為成熟的金融中心的重要因素
唔通香港自己發明普通法咩

堆

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

係都要黐金糠

條大陸仔大鄉里出城，唔撚知佢老豆香港我一早成為國際金融中心，根本唔關你支那仔事。
錯就錯英國老婆心軟俾你個支那打靶仔加咗名，依家想趕撚走香港，霸撚埋間屋。

口交部食屎啦

要不是中國，香港甚麼都完了

咁點解唔係上海？
上海都有轉口港。
再唔係，點解唔係沿岸廣州？
當年廣州經濟都好撚勁架。

咁到底係邊個恩賜架

基本法腐乳

香港人幾代人艱苦奮鬥?
基本法腐乳架喎

個時共產黨仲縮係龜頭到都仲好意思出黎認親認戚

唔撚緊要啦，而家咪還原香港去漁村等你哋芝麻仁去重新發展香港為第三世界國際金融中心

搶撚埋英國功勞

冇英國 香港漁村都不是

所以中國唔駛再參加奧運
因為你全運會冠軍都可以稱自己係世界冠軍 唔係人地恩𧶽

屌你咩
講到你支共有份咁
97前關你撚事咩
唔係你班支共閪頭閪腦香港點會咁
屌你老母臭閪，奪我家園毀我城
此仇不共戴天
中國共產黨你班仆街冚家產
簡直係地球嘅癌症，人類歷史上嘅恥辱

恩賜

之前唔係話俾你上海廣州甚至成都超越晒啦咩
早就唔係國際金融中心啦

共匪本性

following

但畀支共徹底破壞左囉

回歸前香港巳經係國際金融中心啦
關你鬼事咩

講得冇錯
邊個都決定唔到
但人地如果唔比你Draw 美金
邊個黎賭

屌
佢地啲文我就黎識背啦

相當好 咪撚跪繼續硬落去

認為睇佢講既嘢
真係會想嘔

唔係恩賜，係其他國家是否𠄘認你啫

Noted without thanks

你話係咪係囉

你間餐廳都無人嚟幫襯
你煮到啲嘢食曉飛都無用啦

所以即係自話自說？

過咗十二年張圖依然啱使

面係人哋俾嘅，國際地位係基於國際間嘅認同而擁有，香港係因為被國際認可先能夠成為國際金融中心。香港人付出嘅努力為香港作為國際金融中心提供咗良好嘅配套，但係欠缺國際認同嘅話有再好嘅配套都只係形同虛設，兩者都缺一不可。
一段說話就已經睇到蚛蟈人有幾愚昧同自大。

係呀，所以你中共都保唔到香港

唔係美國腐乳既咁你又出來講乜柒姐 無影響你洗撚出來講啊

搞死完上海，而家搞香港

總加速師

97前已經係

係清政府恩賜 放我地走 不過就比個仆街收翻

跟祖國 行人治法都係一個岀路

前提佢霸權

佢會話97前啲東江水呀 開放巿場比你香港賺係佢地嘅功勞

党現在沒錢恩賜了

幾代人辛勞，俾林鄭一代摧毀晒

我地食國難財發達 佢越仆街我地越好

香港金融中心支那撚有份，落嚟上市集資走就有，叫d國際ibank 咪撚再投資係佢哋個度啦⋯⋯

不跟國際規則,就失去國際 二字

誰人破壞香港

是英國保守黨的領導和恩賜

係邊個恩賜又關咩事？95撘8
情況係依家美國可以一鎗打撚死你

留名睇港交所仆直

大家都知，香港之所以成為金融中心係全靠香港人自己。而香港之所以有「今日」，就全靠中共支持，不需要外交部講，全香港人都知道

又關支那人事

班粉紅就係咁睇

基本發腐乳

吊你老母啦，"是中國不斷深化改革開放，為香港提供最堅實有力支持的結果", 英國佬架

咁cut 9左金管局係紐約聯儲銀行個acct佢囉

聽到外交部咁講就放心鳥

97前香港係英國管理到成為國際金融中心
97後支共再殖民香港
結果就完全破壞東方之珠
只有硬件無用架

香港國際金融中心地位是香港幾代人艱苦奮鬥的結果
唔係支那人自古以來賜與咩

講得啱，係要國際認同，你睇吓宜家邊個認同你？

係基本法腐乳

是旦啦 唔會因為你講兩句就救得翻

要不是中國香港就完蛋

嗌交部真係嗌交部
下下用廢講野

呢D係互信，而唔係恩賜。
香港經濟起飛果陣支那仲搞緊文革，
支那又何來對香港有恩賜？
反而而家香港死下死下，
全世界都知係支那搞成嘅。

Pompeo講得冇錯，
如果我地唔改變支那，
支那就用呢種既扭曲又邪惡嘅思想改變全世界。

支那無牌了
You burn with us la fuck you chi-na

其實係秦始皇腐乳架

哦

可見嘅將來香港將會成為第三世界金融中心
港交所掛牌都係非洲、俄羅斯、北韓、巴基斯坦嘅國家企業
頂盡俾個菲律賓、泰國